好嬲啊！靚女食屎啦！

話說小妹琴日同朋友出街
咁個朋友就帶埋個靚女黎一齊玩啦
我就問個靚女「介唔介意我係到？」
佢話唔介意 仲話想同我做朋友
我好開心 覺得佢好友善
之後我仲問佢ig係咩
但佢話佢冇ig

今日我碌ig
我望到個frd係ig post咗張同嗰個靚女嘅合照
仲tag埋個靚女 屌！佢唔係冇ig咩？！
我撳咗入去睇佢動態
我屌
內容係：
「你以為我真係想同你做朋友？
你咁肥又樣衰 好心你減下肥整下容先好同我玩啦」
算點喎
好嬲啊！！
你好假啊！！！食屎啦你！！

FF 完未

根本你就係果個靚女 成日欺凌肥婆

圖？

死開啦..

係度講有撚用咩
直接啲同佢講
屌你隻閪

屌
你話我係靚女？
你侮辱緊我
靚女係垃圾
食屎啦佢地

我唔敢！佢好多兵架！

哩d唔關靚女事 係性格西

我識幾個靚女
幾個都係雙面

post張自拍再講啦

食屎啦靚女

咁你就Post佢岀來啦

ig係咩? 又作故仔

靚女個ig呢？

唔講

唔講 我冇作

佢冇post我所以我都唔會post返佢

冇圖 你話你老豆係靚女都得架啦

ig

咁都叫無Post？
你以為我真係想同你做朋友？
你咁肥又樣衰 好心你減下肥整下容先好同我玩啦
原來唔係講緊你？

講緊我啊
但佢都冇公開我個名同相

冇你點襯托得我咁靚

我唔准你咁講嘢傷害人地啊～

肥閪真係麻煩

屌

cap 圖 刪名囉 比d證明先啦

okok,肥婆

好嬲啊

笑撚死人咩

個故仔麻麻地

依個係ig黎架?
利申無玩ig

連我呢個小四學生都有玩
你竟然冇玩
你有一點兒追不上潮流

靚女都佢既用途既 唔好咁啦

屌你老母

你以為我真係想同你做朋友？
你咁肥又樣衰 好心你減下肥整下容先好同我玩啦

不過靚女唔屙屎

我以為我地好夾。。點知你竟然有ig
我地分手啦

唔好啦
最多我del ig啦

好啦
下次唔好啦

嗯

今晚食咩好你煮定我煮

我已經食咗m記啦 今晚你自己一個食吧

根本就係你自己 電話個字體都一樣

下 我冇講大話
大部分samsung用家都係呢啲字體..
唔好屈我